而家既Nike,真係悲哀

究竟係咪冇哂idea出鞋，開始要抄鳩Adidas
你自己睇啦：

新個對Racer,乜撚嘢事啊？

屌你老尾成對nmd咁

利申返先，預咗比Nike撚批鬥

由始至終都係AF1

呢個真

出乜都有穩定銷量用咁多資源設計做咩喎唔係旗艦野是但喇

屌，都唔撚係抄到咁撚樣啊

其實之前夏哇池ok架 不過已經唔興

咪又係復刻，屌佢上年同今年瘋狂復刻

夏娃池我而家都有著出街

Nike不嬲粗著
Adidas出街用

中學雞PE堂

Nike不嬲係得幾個炒款係著得
其他全部垃圾

racer又唔覺好似nmd
不過呢一兩年真係會想睇adidas多過nike

有啲垃圾款都會炒
呢啲唔關對鞋事

一日未諗到點對付boost 一日都會俾人踩住

Blazer 係藍球鞋
Stan smith 係網球鞋
70's果個時期仲有pony,pro keds, converse 出既野都差唔多

Air max 97?

依家nike啲設計愈來愈差，同以前個啲冇得比

師兄有冇圖

其實有原因
因為上年adidas高薪挖角左3個nike designer 過去

Pony topstar ox

Pro keds
Royal plus
1970s

Converse one star

其實仲有reebok 既npc

仲有puma既suede都好似

不過而家nike真係差左好多
D野亂咁出
一係retro
一係改texture當新野

求其改幾隻色就當特別版收多你幾舊，改texture呢個真係on99

對新air max

重有用左好大舊錢買左下季開始nba官方jersey權，我諗未來十年都以藍球用品比重

師兄係假膠咋掛？

Nike一到無生意果陣就會Retro啲曾經非常Hit嘅鞋
同埋近呢一年所有搶手款都好大貨，自己賺埋炒家果份

大家覺得sockdart 好唔好睇

一般啦，有啲配色係幾靚嘅

新個隻防水皮真係。。。。。

有新咩？唔係復刻97咩？

個個真係柒到喊

Flyknit free run唔着既
但越出越柒
而家nike既鞋真係冇眼睇
Adidas對ultra boost 同yeezy既熱潮比當年woven加flyknit chukka更強

nike d款不嬲都覺得柒
粗糙 剛陽味又重 女仔著根本唔靚
之前d人連roshe run都炒

第一對果款咁Basic，以前啲鞋好多都係咁上下款喎！第二對就真心唔似
講真，鞋款其實好多都抄嚟抄去改啲外型再加返一兩樣專利技術。最初Ultra boost 出果時都覺得佢都抄考咗Nike Flyknit 嘅編織，只不過佢後來又發展得出色
不過其實一直覺得兩間龍頭大廠都係夾埋㗎輪流一人威一年，前幾年Flyknit 幾近壟斷嘅時候Adidas就無乜大作，到Adidas Ultra boost nmd威嘅時候 Nike就玩retro 翻炒舊色

sock dart係好睇但其實著落去唔係太舒服

呢對邊度有 搵左好耐

死啦，我覺得 presto 低筒好靚喎

全黑我都覺得唔錯

+1

上年出過
無買到

Vapormax其實係racer改襪筒底轉做大air

但我估唔到nike會出番sock racer
個款根本著唔到

打算入手wor我
真係睇腳形 我著adidas唔舒服

個人認為nike配色係比adidas更勝一籌

Nike lab d野真心唔錯

Adidas的確挽撚曬

nike都威左好耐啦
adi係zx flux galaxy先開始上

挽挽挽 死番去5p啦

Nike嘅技術依然都仲你領先緊adidas
你哋話nike將所有鞋改晒flyknit 面嘅同時
Adidas 又何嘗唔係想將所有鞋都轉primeknit 加boost底呢，superstar Stan smith呢啲全部都有primeknit boost配置

再想講下其實vapormax 好革命性，佢係第一對無midsole 無outsole嘅airmax鞋款，再者其實nike將個airmax底改良咗，所以你係vapormax 度搵唔到一個個窿

利申，兩個牌子嘅鞋都有，無話特別鍾意邊個

都係嘅，但講起Zx flux ...有頭威無尾陣

nmd又何嘗唔你有頭威無尾陣

挽你老母

近年嘅adidas 籃球鞋我覺得比nike好睇好多，其實harden vol1好有型。adidas係籃球鞋嘅訂鞋都真你好親民下

成撚日打錯字

對黑crazyexplosive low primeknit 好正

Vapormax 就出id
我都心思思想買

係幾靚

不過得黑面揀

但全部都有折喎，折完都唔使過千
pg1真心好睇

zx flux 係咪停左?
個人覺得靚過ub

Adidas翻生，究竟係邊對鞋？

PG1 , kyrie 得唔知前定係後一塊細zoom air...
adidas 個幾款都全掌boost, 等sale個陣唔冼一千la
利申: 6舊執左對crazylight low 2016

幾年前行過adidas會入都唔想入去 因為覺得adidas啲款真係好柒 個陣淨係追棒nike
但近依兩年我著得出街嘅鞋款變晒做adidas

Btw 做過半年真nike 日日對住nike啲鞋 我淨係覺得af1吸引到我

我個人覺得zx flux嗰期彈起咗一排，到adidas 宣布簽咗kanye之後，kanye著全白energy boost 之後就開始起
到真真正正宜家翻生，可以講係ultra boost 同yeezy.....

當年係
籃球鞋：
Nike>Adidas

足球鞋：
Adidas>Nike

yeezy開始出得密

Nike宜家都係咁覺得，所以瘋狂retro af1 連jewel swoosh af1都retro

試下放bred

Triple black

以前去睇js，乜柒都無，宜家可以等減價再慢慢試慢慢買

但個款幾靚 又舒服

Flyknit

買Yeezy，送女女

你睇University blue

bred唔會retro咁多啦，可能下次retro都係3 5年後

AF1真係神鞋

前排連airmax 1都要限量真係唔知做乜鳩

我不嬲都nike死忠 由以前woven生命麵包到夏蛙池到racer
最近都引唔住入左對nmd

Vapormax好正喎

可以話係nike自己羅黎，早2-3年前，覺得自己係大哥，出得貴一貴都有人買，香港代理連9折都cut埋，又唔珍惜自己員工或設計師，結果班馬仔比人搶走哂，而家就算開近2件9,3件8，aj6呢d款曾經唔會有減價既空間，而家特價都無人問津，
不過爛船都有三根釘，air呢個字，對班阿叔師奶仍然係一個舒服既保證，太入屋

Adidas同Nike真係風水輪流轉

yeezy＞Jordan
Super star>air force

買咗對ultra boost比老豆
舒服到佢自己都買多對

兩邊都冇驚喜
Adidas係咁出ub同boost底
換湯不換藥
Nike又起勢番炒flyknit racer on99
冇咩新鞋款
而家係睇nike sb反而會有驚喜

除左復刻就係復刻，不嬲都係咁

買咗，上一年個舊款好著啲

nike話racer停產
斷自己水路，班MK仔

好多廠都係

Nike撚？

話冇新款個啲坐左幾耐？
Vapor max係咩？

重有nike sb點抄stan smith啊
都唔同用途

GD代言個對

重你老母

而家仲有冇人著woven

高同低好想入
但聽講個底好快玩完 係咪真架？

ub襪套式加cage咪又係抄presto
不過ub又舒服又好睇真係無得輸

挽你老母咩
走啦新會員

籃球鞋款同配色我覺得nike好好多
adi除左harden同crazylight之外其他個款都普通

「重」先係本字啊認字特警

唔好意思呀借個位問下野
我想問有冇人識依對鞋？知佢官方價係幾多同埋係咩來頭？

呢對ID 得咁少option 真係on99
仲要得黑色max 底可以揀其他色既tick
其他色max 底一律強制黑tick

早幾年都算係nike玩曬
先係Woven、跟住flynkit無限系列
果陣時adidas 仲係出緊啲傳統7款

之後adidas出ultra boost同nmd先領先番

AF1 crossover Supreme

Adidas算唔算比希哥同Kanye West救返起

唔關希哥事，但一定關西哥事

籃球鞋我反而覺得nike好啲
我本身rose fans先會去買對adidas

等緊新色呀，而家個啲未啱睇

第一對blazar黎

而家間間都玩knit ，nike 先後adidas依家puma都有

同一個科技

幾間鞋廠都自己玩死自己，偏向重點推廣某幾款鞋，年輕人就個個買晒果幾款黎着，搞到大部分人都無咩主見，多人着，有話題就係靚就係舒服。
而無推廣既款式，減價色未清得晒，新色死貨又黎一堆，同埋大部分鞋個定價係呢幾年加幅唔少，所以而家就算半價都覺得好貴。
利申:9up

講少左樣，目前風氣間接益左班製造假鞋及賣假鞋班撚樣

Adidas挖個3個Nike designer好似就係design flyknit個班人, 所以primeknit先咁似flyknit

唔係掛
第一次聽話波鞋少款

其實最初出 ub 果時係無乜人買架
專門店有折都係少人買，
唔知點解會抄起

Nike, Jordan 15年開始已經少人買
始終你boost吸引到人，又有ub, nmd, yeezy呢啲新款，呢幾年啲stan smith, superstar又高質咗，仲有eqt
不過nike嘅籃球鞋，跑鞋都仲屌打緊三間
今年仲出埋PG1, VaporMax

認真 對racer邊到似nmd...

跑鞋?

巴打重睇一次我講咩⋯我指既係其品牌重點推廣marketing 黎黎去去果幾款，例如adidas 就ub yeezy ，其實adizro or zoom vomero 果d系列都幾好著，可惜無咩大型廣告，靜係擺個細display 架仔當推廣，無咩人識欣賞

高峰期有5對夏娃池，依家變左2對pump打天下

我以前真係著jordan打波架bor，
講跑鞋唔係mizuno就係asics

就好似Roshe run咁，都係比樂仔着起，樂仔未着前減價都無人買，

想問下有冇人知邊度有得買？

Adidas味得炒款靚。

但係波士頓馬拉松頭六名有五個著Nike

nike court都唔識想笑死人咩

我細個果時係波鞋街買到space jam架

你估jordon對對都貴都係for人炒架咩

Foot locker 同end 做sale 都無人理

我細個都有

如果唔計傷腳既話，Nike Free 底又幾好跑，但冇支撐好傷腳

而家都掉左對Nike 買左對Mizuno 跑

其實睇返d post 都知
以前高登Nike 果post 成日爆post
而家幾個月都爆唔到一個

Nike running 拎黎行街算啦

冇再出D好野緊係啦

咪係

fucboiii

風水輪流轉
前兩年仲係個個nike, adidas暢銷款冇乜
宜家個個都nmd同ultraboost

以前覺得nike好型 adid好垃圾
點知依加

名牌垃圾鞋

nike以前都有footscape hit 過排﹐反而nike/adidas/new balance
自己覺得new balance最舒服

似咩？

adidas咪又係抄puma sude

adidas 萬歲

嗰對又係Nike 嚟緊嘅重點推介，吹撚到可以推快馬拉松個成績，波士頓馬拉松嗰5條友就係Nike athletes 兼著嗰對鞋
雖然我覺得推快個時間有啲誇張，但嗰對鞋我覺得幾靚

唔係，一個係penny 系列嘅設計師，一個係Nike free嘅設計師，另一個係設計第一代magista，姐係第一對襪筒flyknit ball boot

asics真係清泉

近年Nike真係唔係好掂， 啲嘢來來去去復刻， 無限番炒aj系列， 全部都係一個短期炒風，冇帶起成個熱潮， 例如好似當年af 1真係著好多年， 近年冇新嘢係掂， 咩 racer， roshe根本唔靚

下話

咪係，唔通真係著對lunar跑咩
腳都俾佢玩撚完呀

近年UA最有誠意

AF1真係無得輸
不過長期公價 逼我返東門買對A貨
好彩壽命同像真度同真野差唔多

聽講岩岩個年蝕得好甘
講真佢d野唔大隻著唔好睇真係冇乜意慾買

有無相/型號名？

係香港or（亞洲地區）就真係
重要搵埋the rock做代言

racer 邊忽似nmd 啊大哥

nmd萬歲

Zoom fly 4% 同zoom fly，相入面有

外形同佢依家d 跑鞋無咩分別者

nike懶真係路人皆知
睇下佢啲波衫

補多條link

又係玩新技術囉
其實近幾年啲波鞋對對都係差不多嫁啦

長期無特價 點買得落手
Charged foam又硬到仆街 買國產好過

啲人話個底似擦膠 一個急停無幾蚊

著緊lunar3跑，感覺幾好，反而覺得mizuno個底好硬

你望下個型先啦

形

如果Nike瘋狂生產Air Mag,即刻變返一哥

我知個名，但係想知個價錢

我都著緊Pegasus，真心幾好跑
之前著mizuno個底可能太薄，跑完腳板痛

Retail 好似150定160美金

唔該哂 我見ebay啲人亂咁訂價，由55-555美金都有

150美金

正常唔會150買到嫁啦，唔同色唔同碼都唔同價錢
宜家真係起碼6 700美金走唔甩

小弟係跑步撚，著鞋會睇功能性/外觀平衡
講跑鞋Nike一啲都唔差，zoom air/lunarlon/free底都各有特色，配flyknit當出街鞋都幾好睇
Adidas宜家就boost獨大，但又吹佢唔漲，因為boost真係好野，自己有對EQT+Ultraboost底，真係好舒服

Nike淨係鐘意woven

其實跑步(跑運動場) 係咪asics 會舒服d / 保護得好d?

算撚數啦 而家yeezy年代

呢對好靚喎

對Nike好失望
無論衫褲鞋襪都係

利申 Nike迷

agger

新個對flyknit FR 2017全白都唔差

你認真？舊年Running USA做左個survey, Nike排到第5啵
個survey講緊搵hard-core runners做

Nike同日本人仔crossover 個d跑步服裝幾靚

其實依家啲鞋成日出到不倫不類咁就四五百蚊，但真係買唔落手
想簡簡單單要對白色加個tick就要成七舊水

呢d野輪流轉嫁姐
其實adi呢期都冇咁勁啦
得cossover款同yeezy炒得起
Nmd已經收左皮，ub又出到濫
Nike呢期vapormax,air max都叫有d noise
狗上跑鞋籃球鞋真係屌打

咁總會有跑步人會買nike既
始終佢市場占有率咁大
但跑鞋底太軟吸哂d力對腳會用多左力
跑鞋最緊要回彈個下做得好

依樣真 淨色加隊徽
抵佢做唔起

開始出到濫，btw cream white都登記咗抽籤

我覺得係連登多mk 高登得毒撚先著

nike得一款鞋 af1

你知唔知大約幾錢

nike近年不停返炒
racer retro oreo 1.0 ,multi 3.0
multi 2.0出完無耐又restock
而家又返炒air woven
aj又係

AJ翻抄算唔算正常？

Nike 得返AJ令人有興趣

當年對foamposite幾革命性
而家都做唔番呢啲效果

淨係知佢返炒d熱門款一定好多人狗衝

最好笑早幾日全黑全白racer restock ， sogo閂門拉咗條隊預人排隊
我第二朝係sogo未開門經過，無人排隊

Zoom all out

所以其實zoom air底真係幾舒服

$500買對白飯魚，我真係唔識欣賞

End 做緊$919
連埋運費1200到

其實nike依家普通retail 上得架都超大貨
除左lab果d

lab嗰啲都起碼restock一次，除咗真係好限量

做死班炒家

近年最炒得都係得對airmax 仲要睇顏色炒
aj 又係
其他色坐貨坐到仆街

adidas 唔洗提yeezy
nmd 當年乜柒都炒
就睇得出而家adidas marketing 識玩過nike

adidas同high end牌出果D系列先正

RAF simons 真係無撚得頂

歐洲好多鬼仔著 賣到成行成市

辣殺nike

自從初代tiempo冇再出
就冇著過nike

你睇下新出嗰啲a wang

aw run唔錯啊我覺得
好心nike 爭氣d比d靚款睇下啦
兩邊都有買但呢排adi d款的確搶眼d
利申 做過一排adi

wm正撚到

Wm啲鞋 0誠意喎巴打 原先嘅款改色咋喎

最主要我覺得nike唔會俾太大自由度啲designer，萬變不離其宗，只可以改下物料改下色
所以其實rt好叻仔嫁啦，可以改鳩啲鞋款